點解行停左既扶手電梯會暈？

心理作用

視覺同身體以往認知唔相同

利申 鳩up

點會暈 最多都係第一步踩落去果下感覺怪